范國威會議室內跌倒 由擔架抬走送院

由民主黨涂謹申及經民聯石禮謙主持的立法會修訂《逃犯條例》法案委員會，分別在早上8時半和9時開會，地點同樣在會議室1。石禮謙及其他建制派議員進入會議室1時，場面一度混亂，兩派議員互相指罵和推撞，有人跌倒。當建制派議員進入會議室1之後，兩派議員對峙，有議員互相拉扯、對罵，亦有議員站上檯面，僵持15分鐘後建制派離開會議室1。

期間新民主同盟的范國威在會議室內跌倒，他在公民黨議員郭家麒的陪同下，由救護員用擔架床抬走及送院，范國威離開會議室時要用氧氣罩協助呼吸。

民主派選出的法案委員會主席、民主黨涂謹申表示，會議仍然由他主持，任何其他議員聲稱選舉主持都是不合法。

廢老

唔講以為佢中槍

你問下何國賢做左咩黎？

民仔搵埋啲鄉下仔老MK做議員咁
比著根dum最多行過扮下嘢

前排係茶根撞到根dum
已經係一個死廢老 unun腳食下午茶

茶記

巴塞式演技